終於判左刑 上連登放鬆下比人瘋狂狙擊

是咁的，我係一個廢中 我發左大半年夢
由和理非既遊行到勇武既抗爭
勇武被捕退下戰線到做後勤金主
做家長一晚來回幾次
幾十歲人係到同d後生仔貼連濃牆
同黑警家姐反面到屌到佢辭職
睇住老豆睇電視睇到喊
同我哋兄弟姊妹講唔出去抗爭唔配做人
落街見到周梓樂同陳彥霖個心都會沉一沉
睇住身邊既朋友一個個計劃移民 離開香港
睇住以前既隊友還押 要去長途旅行

而家終於停一停低 諗一諗

抗爭唔係24/7
每個人都要有放鬆既時間
迫得太緊只會有反效果
如果你曾經講過”係咪當手足係condom?” “推行動post 其他post不討論”
請你好好望下自己係咪24小時都抗爭緊
如果唔係 你係咪又當我係condom?
如果你係 多謝你 但係我都希望你可以好好放鬆下自己 呢個係長期戰爭 唔係一時三刻就改變到既現象
我唔係想講自己被人拉又打唔甩有幾慘
我係想你地好好諗下你地連”連登”呢個平台都接納唔到其他聲音個陣
你又點成功？

而家總算夢醒 希望各位好好努力
唔好放棄

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

巴打

推

叔叔宜家點？

Respect

辛落晒喇

Lm

辛苦晒**
感化？

了左件心事，不是終點，而是另一個起點
加油！希望在明天！

廢馬

辛苦你啦 大叔

一齊吹下水會開心啲

我地會繼續努力

巴打 加油 有咩需要要出聲

手足祝你往後一生平安

抖下啦

唉，我成日都好內疚自己做得少

巴打

屌到黑警家姐辭職真心勁

手足

respect

超級respect

唔洗理啲屌你嘅人
因為佢地分分鐘係冷氣軍師甚至係五毛

休息好正常，尢其被捕者

LM

Respect.

樓主判咗咩罪

巴打...辛苦你喇....RESPECT!!!!!!!!!!!!!!!!

平時點笑9你都好 自問做過既野唔及你十分一

大家襯依段時間準備多啲，身心都要裝備自己

respect brother. Thank you and we wont forget what you have done for hk.

多謝叔叔手足

眼濕濕 一齊加油

孤單巴

手足!!!!
連仔 錯啦!

辛苦哂

ok...

好攰要抖下

好人一生平安

樓主咪又係一條Condom仔 比班廢青推去送頭

你睇下你個POST下面已經有BOT洗你版

呢個真

辛苦

感謝! 無言感謝，大家一齊加油，然後，我都唔知講咩好

大家同路人。不過一打算抗爭開始已經預左無回頭路。所以我既目標係唔理點都好要堅持自己信念一直抗爭落去直至煲底相見

辛苦哂condom

加油,咁係咪感化 唔留案底?

起底，拉多個傻鳩

笑死
我自己就睇化左啦

巴打 ，請受細路一拜
好勁，屌到家姐quit

手足一齊加油！

辛苦你了

我愛你手足

㩒錯負評

感化都係有案底 只有無罪䆁放先係無案底

push

對唔住

辛苦😭

阻膠不是手足

多謝你

感謝巴打你嘅付出

手足
手足，多謝你

休息下 樓主

叔叔

多謝你 好人一生平安

多謝

手足 辛苦晒

辛苦你喇手足

小心身體休息下
而家D人連醫護都屌一餐
差D唔記得而家停課成班學生得閒到冇野做

手足多謝你
呢場運動有好多無名英雄

感謝巴打好人一生平安

感謝

勇武被捕，有浮屍被發現
之後舉行區議會，泛民主派大勝
我願榮光歸泛民

九月立法會，記住投泛民啊

快啲懺悔，跟錯大佬

你一d 都唔廢

多謝大叔
多謝你既付出

手足 你並非CONDOM也不孤單
我以你為榮

判左刑仲可以連登留言 , 緩刑 ?

手足辛苦了!

辛苦哂巴打

感謝
有時都覺得自己好廢
成日幫唔到手
多謝你
我系唔會甘易放棄嫁

加油，一定要齊上齊落

Bro...

又一個on9

唔係3年後洗底(自稱唔洗申報個隻)?
定個官指明一定要留

thx u

多謝手足 辛苦了

叔叔好人一生平安。。。。

好奇問下邊條罪判感化

我唔會放棄
大家加油

感謝手足

Respect ! and Love you !

攬一下

thank you

叔叔 多謝你

辛苦你啦，多謝你陪我地打呢場仗

唔好問啦

連登仔:
我啲啲唔係叫接納唔到其他聲音
我呢啲叫不分化

多謝同辛苦你啦

勇武永遠係英雄

因咩事被拉

多謝樓主撐住

真唔真咪報假

3年後洗底係指見工時可以唔使主動申報有案底
案底仍然係跟你一世。

轉後勤巴啦

辛苦你啦手足！真心覺得手足唔應該屌出黎

上網勿認真，前排一大堆放負post你唔係睇唔到呀嘛
唔好唔記得連登已經被五毛網軍完全侵透，10月之後已經無ddos。

成日嘈埋晒d無謂野
其實你地可唔可以意志堅定d，唔好咁易比人帶風向影響自已情緒

收聲啦五毛

我唔會放棄的
你都要係呀手足

我知,所以我咪話 (自稱唔洗申報個隻)?

Salute

多謝你
我亦絕對唔會放棄抗爭

RESPECT

你好勁

感謝手兄
出埋你個份力

多謝！

慘，告你乜講得？

手足付出太多

辛苦哂，同對你哋唔住

唔知講咩好，太偉大感謝巴打

Respect 單單

多謝你

希望大家都唔好忘記 我哋嘅初心

判幾耐 等你出返黎

巴打 ，請受細路一拜

所有手足所謂既「罪行」
一定都要赦免
一定

手足 齊齊撐住
緊記我地既核心主旨
不分化 不指責 不割席 不篤灰 和勇合一
兄弟爬山 各自努力
希望各位吸取日本社運既失敗

手足呀

已經唔知可以講咩

連登曾經令我好有希望

但尋日係811半周年，熱門post都仲係口罩疫情post...

巴打加油

諗吓有冇得移民

辛苦你。放鬆下自己。

我地都唔會放棄
呢大半年黎既轉變 如果係有血性同良知既都唔會忘記 君子報仇 十年未晚
雨傘我地退過一次 半年前捲土重來
今次我地一樣可以 而歸來既速度會更新同更進步
保存實力一啲都唔可恥 最可恥既已經投降認輸既人
依家既休養絕對係養精蓄銳並唔係放棄！
巴打 加油
相信煲底之約終有一日會實現得到

多謝你
琴晚攰到崩潰 想搵人傾訴但搵唔到 朋友都係港豬
每日好想為手足做好多 對比佢地我好似好痴線
無人明白我嘅感受
點知今日就見到呢個po 冥冥中 好似手足想安慰我
我知條路好長 仲好長
我唔會放棄
我知大家都笑我仲相信世界有報應
我就同佢地鬥長命
永不放棄 直至我生命最後一刻

再次多謝手足你
我行埋你個份

多謝手足！

慘成condom

打後會出埋你嗰份 唔好喪志

我講多少少
3年後自稱唔洗申報個隻係要判監3個月以下就可以

而你比控告就會有以下情況
1 無罪
2 感化令
3 社會服務令
4 坐監(3個月以下)
5 坐監(3個月以上)

只有1係無案底

2345都有案底

234係可以3年後自稱無案底

5就係真坐監 無得隱瞞

巴打加油

大叔 respect

三年後，見你做過政治犯，爭住請你啦

個個都開始short short地
點算

唔知講乜

多謝手足

辛苦手足

好多謝你
好多謝你唔係2x歲數但陪香港人涯
我地一定會贏 為你爭取返公道

叔叔 多謝你好感動

多謝巴打辛苦嗮

多謝你 😢

Never forget

Never give up

你收撚爹啦屌你老母死垃圾

我自己真係唔敢推送頭post, 因為會害死人

唔好叫我買安曼半大就得

巴打辛苦了
全香港人欠左你
好好休息一下

放鬆一下無問題 呢個抗爭係要直到勝利先會完結

多謝曬你 有無咩野可以幫到係你?

屌 sor囉 琴日real 毒水

手足多謝你
時代革命一定會成功
一定會

手足，你為香港付出，可能後世未必會記載，但我哋一定會尊敬你

係 又如何 你呢生人做過有價值condom?
係人生中人地點睇你係未condom不重要
係你點樣有意義去過呢一生
樓主明顯仲好正面
而你即使在家 扮工 你都依然過着一個 不快樂的人生
只能在此笑別人同時恥笑自己的無能
我為你感到可悲 但你亦不需要我的憐憫
二十年三十年後再回望下自己
但願你一切安好

Respect 我愛叔叔

傻仔，大把人比人判，咁都post

呢到係咁
好多手足都開始唔上連燈

辛苦哂五毛你老母俾幾十隻警狗輪
冚家落地獄

Respect 樓主 根本每個人都要set 每日任務去做 咁先有持續性 多人做先有威力 香港人就係咁懶咁速食 有冇it友整到相關apps

打漏一句。

好人一世平安

真心respect

係 就係大把
但係無人講而家個問題出黎

辛苦叔叔

辛苦晒你

辛苦你啦

huhhh

手足要平安啊！

見到你啲支那藍屍狗係連登講野咁低質真係好好笑

加油

辛苦叔叔
多謝你咁為香港

樓豬講得好岩 只怪連登太多小朋友 睇唔透

巴打 辛苦你 多謝你
男朋友都係被捕人士 好擔心

對唔住!巴打!

超respect 多謝你做過嘅所有嘢！

辛苦晒

好好休息
真香港人唔會忘記

單單

好彩係感化令....起碼唔洗坐

但唔知其他手足點...

D官仲要咁既撚樣...唉

感化睇唔睇到？

又一隻五毛

又一隻廢馬

多謝你辛苦曬

感激你嘅付出

叔叔加油 交畀大家接力

樓主辛苦了。

都要家姐未滅絕人性先得

我相信d 人睇完過兩日又打回原形

手足你講得啱
上連登睇完就算啦，老實講要個account 有幾難
求其有個account就可以出post 留言
好多人真係人講一句佢又講一句
唔會有獨立思考，所以勇武從來唔睇連登

同意你的觀點
但係你專係開膠POST

因為肺炎，我同左個家鄉武漢既香港女朋友分手

我條女好似慳到痴撚左線

女朋友老豆中左肺炎 我點做好？

大軍閥巴打講得啱嘅 我呢啲十分一都做唔到 唔似單蛇你咁出錢又出力

推,沈旭輝都話人地20萬人口既地方都用左10幾20年先抗爭到
大家都要有心理準備要長期戰

多謝巴打

巴打多謝你，就算比人判左刑都仲肯為大家諗，肯企出黎講呢啲說話祝你一切安好

thanks

真出左街點會睇連登
例如 見到遊行期間有啲 天后(即時)
呢啲post 全部都係睇緊直播既人既討論post

Hello sir

...我地對不起你

辛苦你了..大家就算暫時休息，也不會忘記

希望呢度講多謝嘅人唔好覺得講句多謝就當贖咗罪

好好諗下日常自己可以點樣做多啲

唔洗叫你一定要去衝，但一定要做一個盡負嘅和理非，去文宣聽審課金搞經濟圈，好多嘢可以做

手足 respect 你
他朝光復香港定能還你清白

好多人諗得太多做得太少

手足 辛苦了

會有人接你力

一生平安

頂。。

多謝你對香港既付出

頂住。。。我支持你

好好抖下

手足唔洗理連衛兵 依度其實好多人都支持你

對唔住
一定幫你清算班人渣

加油！唔好灰心！
至少我仲未放棄！

respect

手足好愛你、多謝你，請好好休息整頓一吓

感謝你付出的一切

辛苦了手足 好人一生平安

呢大半年真係過得壓抑
但呢排唔開心個陣上連登只會更唔開心

所以有班熱血行動撚（網上）
周不時就上來屌休息 屌完場 真係痴痴地線

頂住

保重啦

手足 一齊加油

推一推

Push

大叔

再補充一下，如果符合條件，三年後
1. 有人問你有冇案底，你可以答無
2. 有人問你有冇被定罪過，你要答有。
如果揾工你講大話被人發現，係可以被追究。
不過，首先你講大話要被人發現，而且除非做咩高級管理人員，好多都唔會查，事後發現都未必追究。

巴打 有咩可以幫到手

收到

敬佩

辛苦你喇 巴打
我一定唔會放棄！
好好休息下啦！

巴打, 多謝你

謝謝，認同，尊敬

手足抖吓先

謝謝你

respect 手足 好好抖下

多謝你

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Respect 巴打

休息一下啦。

抗爭未完結。

好多人都在重整心態中。

小心唔好講太多自己資料plz2
我地會煲底見

同黑警家姐反面到屌到佢辭職
咁勁抽

唔撚使驚, 要死搵埋的藍法官,警犬陪葬

支那蛆

好勇武

咪就係你呢d人開係感情台都唔比

感謝手足，好人一生平安

我認同你講既野
但唔包括你自身經歷呢部分

請善用起底

手足辛苦你啦

因為班人根本都無出過力
緊係喺到屌休息啦
班人根本唔知上前線幾累,壓力有幾大
隨時比人拉比人打,嗰種心理壓力你估真係抖幾日就可以cover到

推 正確觀念 有太多人太理想化 最後只會反效果

起底▪完

Real respect

手足 辛苦曬你喇 我哋會繼續努力 好好休息一陣 再一齊同行

賭波喇單蛇

認真拎左黃牌

You are my hero

lm

手足要頂住

謝謝

辛苦晒

感謝手足所付出既一切

唔知幾時開始
未判刑未被捕都要批鬥

呢段時間當儲氣，過左武肺香港人唔會就咁放過正苦！

休息下

停課唔使讀書大把online lesson 啦

放張起底圖距離光復香港又近一步🚬🚬🚬

巴打辛苦了

7x24真係好痛苦..
尤其係自己付出好多時間但係見到身邊有人淨係吃喝玩樂

好驚如果自己都唔堅持落去會無人再堅持... 雖然我應該別把自己看得太高

連登不嬲都容納唔到聲音架啦，咁認真仲咩？

手足！每次見到人被捕個心好痛！

mon po 狗死全家

樓主
先利申: 同樣廢中, 大半年前經常發夢, 最近少咗好多
但無你咁勁, 經濟力弱, 無車無樓, 不過都用盡各種方法, 同D 後生去貼過連儂, 發現原來真係要好多體力, 結果日日係度PRINT 野比D 後生, 高峰時每日幾百張

因為我係垃圾, 無樓主行得咁前, 不過都抱住永不放棄既心態....
同時我睇到連登仔都開始變.......依家有行動, 就"送頭, 不了"
我唔係要大家送頭, 但如果靠食黃店抗爭, 根本無可能繼續落去
我唔係唔顧其他人意見, 但我見到有問題, 我都一定會繼續上黎鬧醒連登仔。(所以我日日都上連登屌D戇鳩仔, 不過同時間, 日日都比人屌緊)

我唔想當手足係CONDOM, 叫大家積極D 行動, 結果, 幾個連登仔話: 「阿SIR入咗黎認證, 唔夠數要拉人呀? 」

五大訴求係咩? 大家諗一諗, 係咪真係靠食黃店可以有五大訴求。
對家控制哂所有資源, 公權力, 我地有係龐大民意,人數, 如果無人出黎行動, 淨底行動既人就真係變CONDOM.....

求大家進化, 而唔係退化食黃店抗爭

我都係

對唔住 我地未夠努力，我地會再努力

ching辛苦晒!

其實成日問人"係咪唔記得" 都係情緒勒索
真係香港人，根本無可能忘記過去大半年發生過既野
保持憤怒 唔係叫人一星期七日每日二十四個鐘都要同一個狀態
所以ching唔好上心
一齊繼續行落去

手足加油! 民主抗爭道路很漫長, 我地一定要堅持落去!
判得重唔重? 屋企有冇野需要支援呀?

感謝你，我先係廢中港豬，冇你做得咁多，係我怕自私撚。

永遠尊敬你。

多D分享，永遠感激。

Respect!

上面個d全天侯抗爭
對唔住 係我錯

最近少左係正常 上連登勿認真啦
一大堆推拉師
上得多都灰

感謝巴打，上次見到個上左年紀既姐姐好明白事理
我開始明白要醒既人會醒，扮訓既訓死左就由佢
冷氣軍師更加唔洗理，
感謝你,付出咁多，Respect!
一定會有光復既一日！

咁就一世

你咪又一條傻鳩 返去你個名度做你個名既野啦

屌 就係想講呢樣 情感綁架

手足 多謝你呀

Respect
真正既手足係唔會好似cc台班細蚊仔咁幼稚

等我地黎接力喇判左就係時候休息下呀手足

法庭呢幾日有開咩？

呢場疫症過後我哋都唔會放低抗爭
堅持每日貼牆
每星期行出嚟

睇住老豆睇電視睇到喊 --> 係邊一幕

樓主加油,有咩需要出聲

有無嘢要幫手

多謝你！

大叔的愛

辛苦你了手足
大家記得要鬥長命

巴打，有心自己知，連登只係生活中細到冇得再細嘅一部分，咪理班人（分分鐘好多扮激進五毛）點睇，對得住良心就得。

Thanks

辛苦你
大叔 respect

多謝手足嘅努力

佩服 & 尊敬你嘅付出

希望有朝一日可以為大家平反

大家繼續用唔同方式抗爭落去

辛苦了

邊撚個狙擊你，老子我日日屌到佢反艇

Together we will win

怪人唔出多d力抗爭嘅post我從來唔覆
寧願用果d時間狙擊CCTVB同關注被捕手足好過

兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

辛苦手足 相信香港人唔會忘記 唔會放棄

咁戇鳩比狗咬到

感激不盡只要我地團結同有毅力，就一定可以光復香港

多謝你 真心

ching我記得你
全家除咗家姐都黃到仆街

之後日子打算點開開心心過？

終於有人肯講下
次次見一班連登仔係咁亂帶風向 情緒勒索
出聲隨時俾人屌到上天花板

我祝自己出街比車撞
撞到飛起果隻
對唔住大佬

屌佢係因為佢啲假膠post姐

阿叔 辛苦曬

伯友唔好意思
我自己撞多兩次車道歉

辛苦巴打，有咩要幫即管出聲，好多香港人仲係太懦夫

冇忘記
一直等緊機會再聚

多謝你，手足

多謝你 一齊加油

紅字真係正中紅心

對唔住巴打

你好叻，
你講得好啱

多謝，真香港人

手足多謝你

同意適當時候要休息下自己

巴打多謝你為香港付出 齊上齊落

希望你比人判完會反省下點解咁on9啦

機會唔係成日有

真 冷氣軍師永遠就係問得最多係咪當手足係condom嗰個

不嬲都話情緒勒索唔係好事
自己諗下如果日撚日俾自己另一半質問"做乜冇提xxx, 係咪唔記得"都會覺得煩撚過閪啦
何況係網絡上一個唔識既匿名acc
見得多真係會厭倦疲勞
真係有心既自己人既話, 好心就唔好下下出埋果類型既po名

btw respect手足

巴打辛苦晒

手足，多謝你好好休息，照顧好自己先

多謝前線!

手足受小弟一拜

根本唔應該情緒勒索 無效果 講嚟做乜

Btw巴打好好 明白有啲位大家唔應該咁樣講 咁樣做

講得好好 多謝手足

衷心感謝您

Sorry

呀叔 respect

Respect！

一世平安

你覺得wfh啲人會誠實努力工作咪係囉

會繼續行落去

巴打多謝你

知道

uncle 感謝你呢個年紀付出咁多

辛苦你啦 巴打

手足 一齊行落去

跪謝手足付出，在心中。

我3X歲廢中，自己發夢好命但兩個朋友同樣屋企有大有細被咬等判，儲蓄差唔多用清黎買物資，好彩仲有層垃圾樓。其實啲冷言冷語我都慣，心情好複雜，光復唔到都唔想手足要受罪。

手足
攬攬

肉麻都要講一次 我愛你叔叔

我都係⋯

對唔住手足

我會繼續努力
但巴打究竟洗唔洗坐?睇唔係太sor

愛回家收視逼近30點
tvb 戰線告急

㩒入美聯做task

【打殘TVB不手軟】今日洗版精選 - 美聯物業，請討論替代品 (11 Feb)

運動初期,
有個好有心既心理學巴打話,
連登仔好鍾意用否定同負面嘢嚟動員人,要改吓
Sharon Hom話唔好剩係講自己幾慘,
但咁多個月都係咁,連登仔天性嚟

叔叔 多謝你既付出

巴打 辛苦你啦

辛苦晒
你沒有被任何人忘記

手足保重呀
緊要人無事

對不起

好人一世平安

巴打.....

其實「保持憤怒」都好有問題。
憤怒係生理上保持唔到，你個腦係做唔到呢樣野。
雖然老土d，但要保持既，係盼望。
六、七月點解咁好鬥志，文宣海報咁靚，行動愈來愈有創意？
因為我地個個都未見過香港人咁團結，我地係手足身上睇到希望。

同路人
共勉之

多謝手足付出
英雄
我們欠了你

港共要清算 狗要清算

係班FREERIDER對你唔住

手足 多謝你

Respect
你講嗰班人好影響討論風氣

Respect
多謝

多謝手足一齊加油！！

連登P牌仔：係啊 擺明當你係condom 又如何 反正案底令人生更精彩

我屌撚爆你老母啊 老人

趁個肺炎唞吓，之後一齊再上路

認同巴打

多謝你

辛苦曬
respect
慚愧

見到你個傻鳩名真係屌你都廢事

respect!

樓主你好del post
比控方見到一定會用你冇悔意來刑期覆核你

等我地接住力先

光復香港

手足有冇經濟問題？

對方就係想用懲罰令你屈服

叔叔 你一定要定時上黎報平安

爸爸

多謝手足
好好保重

巴打多謝你無割我地

停課多左小朋友
你睇咁多人屌鳩醫護就知
巴打辛苦哂 休息下喇

唔該想食M記吉野家既睇下手足既付出
唔係叫你企到最前 但做吓和理非 唔食中資藍店 做吓twitter任 1蚊交稅咁簡單既野都懶?
點對得住死傷手足 仲有被拉被虐打手足

多謝叔叔

addd oill

支持你呀

好認同
辛苦哂樓主了
我地會繼續打落去
場仗唔會咁快就完

兄弟爬山

叔叔，你家姐係7.21 前定後先醒？

非常多謝你既付出 大哥加油

辛苦巴打

諗下響依加願意承受嘅風險下可以點做多少少
不斷去諗 不斷去做

你唔係廢中。

然後啲人又會響屋企吹雞要人

多謝你手足

保重

辛苦你啦 手足!!

感激你呀手足, 辛苦你了!
只有係手足先會明白, 每一個釋放, 多一分自由
個D on 9 五毛回覆唔L洗理

手足 多謝你
堅持落去係我哋唯一可以做嘅嘢

辛苦啦大叔 不過放心啦
光復後，你會因為依d係榮耀

手足
唔會放棄 唔會忘記
要人要關注要做仼務要玩online game自然會見人

見你出親都膠post...諗唔到

大叔手足
仲有一班香港人撐住..
至少我一定會行落去，唔好理閒言閒語

一齊行落去
講好左齊上齊落就要做到

俾個心你

你一啲都唔廢 Respect!

多謝你大叔!

多謝樓主

Respect
加油！

多謝您為香港付出

屌 男人老狗咁感性
搞到我睇到眼濕濕

多謝手足
有乜可以做到都會盡量做，直到做到光復香港

多謝你 我地會堅持落去

好

去下旅行先，抖完番黎再戰鬥，任何戰線都有發展空間

多謝巴打 辛苦你

thx 手足

Respect
光復香港 時代革命

手足加油

Respect英雄

手足辛苦了

Agree

Pishhh

認同
Sharon Hom所言我地要講有希望既故事
先可以繼續前進 得道多助 感染其他人幫我地手
希望令我地前進
憤怒有時會令人諗埋一邊
所以要學識令佢轉化成我地前進既力量

linux 都接受唔到，話要自由

辛苦了手足

手足 辛苦哂你 休息下啦
如果你覺得需要人支持, 記得係連登開post
呢度有成班同路人鼓勵你架
你絕對唔孤單

叔叔

總係覺得自己做得唔夠 對唔住...

辛苦晒多謝你

被判感化的罪犯，其定罪會在他/她完成感化令之後3年，才被視為已喪失時效。例如被判1年感化的罪犯，其定罪會在他順利完成感化令之後3年（即被判感化令當日起計4年後），被視為已喪失時效。當定罪被視為已喪失時效後，罪犯便無須披露該定罪或命令，但根據《罪犯自新條例》第4條申請指定職位者除外。

我是回緊串人condom嘅人
怕你誤會意思了
中大 理大 認為我不在嗎？
理大當時一話走就係鬼
之後救人 身邊幾多人消失咗 我同邊個呻？

手足唔係condom
但你地日日講佢地唔係咁諗都變到自己好似condom
你地又明唔明 樓主咁辛苦開post為咩？

連燈成班冷氣軍師 又其fb個鄭立

唔嘈 唔嘈 你地傾晒去 上咗年紀的人付出 背後有幾多 後生幾可明

樓主明明咁積極 都要因你地因怨恨自已無能救佢唔到 而硬要再經歷一次condom 的感受

我p牌 全香港都好多p牌
咁多個月來 連燈都係一樣 真正p牌 其實係連燈

辛苦你

岩 其實真係唔使講 要既係實際付出 唔通咁大個人都唔識get咩

死開喇，有人唔做走去做狗。

提提大家
樓豬係波台友

我諗3萬個黑警應該有8成上連燈
有d真係唔係同路人，勿認真

香港人要團結

辛苦哂手足感激你

靜下囉

你岩

巴打...辛苦你

辛苦你啦
加油
多謝你嘅努力

謝謝手足。請問而家生活好嗎！

我都中年人
一齊圍下爐
覺得後生果班成班同伴一齊出征好正

師兄
我會繼續努力

巴打
我哋會繼續努力💪🏻

大家繼續加油

無你香港點行落去!

感謝你手足

根本冇人當手足係condom，不斷玩情緒勒索，對運動發展毫無用處

我都會繼續努力。

感謝巴打

精人出口 笨人出手
辛苦曬Condom哥

推！

手足向你致敬

手足記得好好休息

好似真係要推翻政府先救到巴打

仲喺度死攬住個熱門 上唔到熱門=輸?

手足辛苦晒

得閒入波台鳩噏下

牙得幾時都支持單蛇！

手足 辛苦了
好好休息下

多謝你 大家都加油

手足對唔住

撐住巴打

感謝手足
我地會繼續抗爭
唔好忘記呢8個月所發生既事

手足same
由發夢上前 被捕 金主到而家演變放負撚
有陣時諗起之前口號 香港人 報仇好撚尷尬
上到黎連登見到大旺連登仔仲想念力抗爭
真係好灰

G持叔叔

加油巴打
同感，長期抗爭

平時以為樓主係假膠開埋啲膠post
點知

感謝一直以來你為香港所做的一切。
黑警成日老屈，希望你盡快打甩
光復香港 時代革命
一齊等支暴
煲底見

對唔住..

建議想keep住團火又想放鬆唔想拉到咁緊
可以睇杜汶澤同沈旭暉既最新訪問
全世界抗爭並唔係一時三刻可以爭取到
你以為8個月好長？
其實之後既路仲好長 手足要堅持

時進時退 要食腦

喂屌你 我開膠post個陣真係假膠

Ok, this is gold

PUSH!!!

You have my utmost respect brother

見到上面有留言想幫手足經濟問題
我平時幫開d TG CHANNEL
真係有留可以quote呢個留言加密留TG
我搵你再講 我搵你既會Cap圖證明我係樓主
唔好比其他人假扮到

以後唔笑你

手足辛苦曬

Thank you 手足

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭 (每日一提，提到文宣人數足夠)

多謝你嘅付出 煲底見

不忘義士

對唔住手足，我幫唔到啲咩

辛苦晒你喇手足
希望你會平平安安
全家幸福

巴打辛苦曬

多謝你呀手足！

師兄比 d.時間打個飛機好喎

小弟都係廢中一名
由和理非響後面為年輕人打氣
變到後來愈走愈前gear up上埋前線
每次番到屋企望住已經熟睡嘅仔女
都會有對唔住佢地嘅感覺
因為若果自己被捕
家庭收入減少、一段時間冇辦法陪佢哋成長
代價某程度上係由佢哋承受
不過想起佢哋嘅將來
唔出去其實更加對唔住佢哋

無論如何
明白我們這個年紀抗爭嘅代價
所以衷心感謝手足你嘅付出
請受我代仔女一拜

手足 香港人唔會忘記你

咩嘢好似，直頭要啦

巴打希望你保重
我地會出埋你份力

感謝你同行左咁耐

唔知可以做啲咩幫到你，只能與大家企係同一陣線，有錢出錢（無力出唔到力），世世代代都記住呢個政權，呢班黑警

巴打好對唔住你犧牲左，亦好多謝你付出
希望香港有一日光復到，你係值得擁有依份光榮
一切仲未完，只係可能需要多d時間
最後大家要身體健康啊

手足感謝你!

我地愛你爸打

我地會加油

Respect單蛇

感謝！

單蛇一晚都幾十萬
經濟不成問題

有無比黑警搞?

Push.

情緒勒索真係好煩

然後連登同埋tg一堆激動撚 嗰種唔岩聽就sir 5毛 分化撚既做法更加乞人憎

記我ching賭球賭好大

冇忘記到 手足加油

Push & respect

好好休息回番氣我地再一齊行落去
煲底見!

由你個身份導出連登呢個問題真係應好多
Respect你可以保持理智
吉人天相 撐住呀師兄！

大叔手足

多謝你啊手足

加油 其實依一兩個月真係好迷惘

多謝你巴打 睇到喊

癲到
原來係手足

頂撚住

希望大家真係會記得

辛苦了巴打

叔叔 辛苦你了
如果你有咩需要係連登出個post
一定一呼百應

同叔叔你一樣

Respect 唔會放棄

致本人最高嘅敬意

手足 係我哋欠咗你
我哋唔會放棄 一直以嚟嘅訴求
休息係為咗走更長嘅路
你抖一抖先 我哋接力
有咩需要幫手真係要出聲
一定會幫！！

我愛你

熱門同唔同版面嘅post其實反映咗大家關注程度

唔想承認但大家對運動嘅關注係少咗好多

最近focus放晒喺口罩同疫情

不放棄 黃金經濟圈 工會

師兄係人上人，並唔係condom,我地永遠一家人。你嘅中坑人生比任何人更高尚。前面就算難，看似一人行，其實係我地各自一齊行。Hug.

多謝爸打嘅付出

辛苦哂啦手足

咪信事後發現都未必追究，信你就害死人

唔應該分性別

辛苦你了！

Respect 手足

真叫做偽造文書 好似

手足愛你！

多謝手足付出

多謝你叔叔香港人欠咗你

Respect 道德綁架耐左只會更少同路人
多謝手足嘅付出

Respect man, respect.

用當值律師？

勇武條女 比狗屌 慘慘猪

我都未放棄

巴打一生平安

辛苦晒巴打

辛苦啦！

手足 我衷心敬佩你 你有咩需要嘅請開句聲！

支持

手足
我地唔會放棄!!

置頂

你俾邊個追擊？咩事？話我知 幫你追擊傻西

你咁樣上嚟開post講自己嘢會唔會帶到麻煩俾你自己㗎

手足 真心辛苦你 Respect 知道我依家仲可以係度打字除左幸運 其實係仲有你地!

手足 對唔住…

多謝你 好人一生平安

向手足致敬

多謝 巴打同你既屋企人，最值得香港人既尊敬

手字幾靚
thx btw
民主社會係要接納唔同聲音

多謝你

長路漫漫，會好好走落去

光復香港。時代革命

多謝你 辛苦晒

香港人！ 返工！

辛苦你了！好好休息！
感謝你的付出

想點呀撚樣

對唔住師兄，辛苦晒
我P牌都好慘，上嚟講野都受盡歧視

辛苦喇。 對唔住。

支持手足

巴打加油！辛苦曬啦

respect手足

長期抗爭

all time respect

爸打

反省緊

sorry

辛苦手足。。

香港慶幸有你...唉，對唔住

過左就好啦，至少個人無事
我仲等緊，下個月就到了

香港實在欠你太多，唔知由邊度開始講。

literally 喊咗

Sorry樓主

唉 次次有呢d post我都好sad
兄弟 有咩幫到手出聲就得

好人一生平安
感謝手足付出 大家堅持下去
願榮光歸香港

單蛇

多謝巴打嘅付出🙏🏻
講起都覺得好慚愧
自從武漢肺炎之後個人都冇晒抗爭嘅鬥志
好似咁啱有個機會唔出街逃避現實咁
好迷惘

辛苦哂手足 一齊撐落去

請受小弟一拜

你嘅付出多個好多人

多謝手足嘅付出

欠你好多

就嚟開膠post要入成人台了

多謝樓主為運動付出既一切
香港人唔會忘記呢半年發生既事

辛苦哂 多謝你嘅付出

多謝你咁耐以黎既付出

有無人覺得時事台班人騎劫左連登？

就係呢個post啲肉酸cctai狗

又跳出黎等block

樓主辛苦了，你要好好休息下 最尾我地一定會一齊贏

Respect，希望有一日可以救翻晒所有手足出嚟

好行唔送 RAP
block

睇完你 宜家個個講口罩姐係點撚樣 好撚想出去呀 點解我地香港人呢幾年咁撚慘

明白 我地都會堅持落去

辛苦晒手足
長期抗爭一定要休息 放鬆時就盡量放鬆 先會有動力繼續落去

五大訴求決一不可

首先，呼籲大家喺網上聯絡任何陌生人都要小心！無論人哋幾似真手足都好，都要小心警剔，太多人因鬼而受害啦。
捉鬼之心不可有，防鬼之心不可無。
最近一次好真嘅冒名案係x小姐，嗰陣都呃咗好多like，請大家小心小心。
唔好亂信人，唔好亂講嘢。
捐錢還捐錢，俾人呃係一回事，最緊要唔好亂講嘢！

其實影啲嘢可以係假，但你字裏行間係手足。
手足要休息，唔休息會好易想輕生，哩啲體會唔係真手足係唔會知；連登容不下第二種聲音都係真手足先會明。

手足珍重，有需要出聲！
我希望你可以成為第二個Mike（阿布泰老闆）！
唔好灰心，Mike正正話俾大家知，天無絕人之路，特別係你哋，背後大把手足，出唔到力，但一定出到錢。
二百萬人，一人一蚊都已經有二百萬。
加油！
我哋無退路，淨係繼續向前行。

辛苦了 巴打

辛苦你喇手足
當休息下先，我哋既路仲未完架

休息是為了行更遠嘅路
多謝你呀巴打，辛苦哂

721

多謝你
一齊撐落去，我地一定會捱過

唉抗爭咗咁多日
偶爾出去輕鬆玩下
就俾人放上連登公審
心很累 分化撚真係好恐怖

Respect 多謝你🙏🏻

多謝叔叔
我信我地會嬴的

認真想問問，如果我係黃絲商人，想請手足做野，係咪港共會有張doc 寫手足衰咩坐幾耐嘅文件？

我都係咁，而家好自責

多謝付出 絕對唔會俾你白白犧牲

多謝你 我地會連埋你嘅力一齊加油落去

叔叔去邊間狗署報到？

多謝你 手足

感激手足的付出
我好認同你嗰一句
抗爭不是一時
只要keep住度火
繼續係不同崗位去做
咁樣香港就有得救

光復香港
時代革命

樓主講得好啱
我哋唔係要24x7嘅抗爭
耐係將抗爭帶入生活之中
咁先可以長期抗爭

對唔住樓主
會代你行落去

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

可唔可以唔好再亂入黎叫人睇你地D POST

support

小心
口罩都有騙案
何況呢啲

respect
手足加油

手足，我愛你，最緊要人冇事！

呀叔手足
多謝你呀

對唔住 幫唔到手

多謝巴打手足，我地永遠愛你！

香港人永割中國人身份

辛苦晒手足, respect

手足對唔住 辛苦你

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置、幾時影同電話型號!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4 8個apps! [已增 iOS apps，順便執過個po]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

多謝你 同對唔住
好人一世平安呀

up

手足 辛苦你啦

謝謝手足

判左咩刑？

Respect!!

又一零分作文，求其cut張圖扮勇武。彩虹邨拎綜援嘅阿志真係多花款

就係愈愛香港先愈驚自己或者身邊嘅人冇咗團火

歷史會還你清白

師兄 你行得出嚟 已經可以理直氣壯大大聲屌9 D 淨係識得坐享其成嘅仆街了！
多謝你
請保重

我一定繼續打落去，唔會辜負你既努力

手足辛苦晒你
我地會幫你行埋落去

不好勉強自己
時也命也
多謝你的付出

手足撐住

Thank you

無言感激

光復香港
時代革命

呢幾日再見證一次

721 831 101 1111 1112 1117 1118
對唔住

原來單蛇係手足 respect
抵你贏錢

單狗今日又執30萬好人有好報

多謝你，保重。

完全明白，多謝手足，支持手足

樓主一齊繼續努力

感謝所有手足嘅付出
我一定唔會放棄
就算依家暫時未有大型活動
我都有日日做國際線文宣戰任務
仲有支持黃店罷食藍店罷買中國製我都一路做緊

巴打攬攬
好想抱抱加油

Divided we will fall

辛苦義士

感激，sorry

巴打撐住

支持長期抗爭
好人一生平安

好唔好屌

感謝巴打, 希望連登唔好再淨係識得互屌

😭多謝你付出
我哋冇放棄
仲堅持緊

辛苦la
唔洗理d冷氣軍師

邊個又推返上來

push
辛苦哂你了